7月動畫再現作畫神失誤 弩箭玩穿越先傷人再穿盾

今年的7月新番質素無論從內容還是作畫上來說都還是相當不錯的，不過也有從一開始就有畫面崩壞的作品，而且還是在OP歌曲中。現在在動畫《百煉霸王與聖約女武神》中又出現了作畫失誤的場景，在面對手持盾牌的敵方軍隊中，男主這邊的弩箭先是傷到了人，然後才擊穿盾牌，就像是發生了穿越。

OP就崩壞確實十分少見

從下面4張連續截圖可以看出，一隻沒有箭頭的弩箭看上去像是會射中中間的人，然而在下一瞬間，這支箭突然消失，邊上的那位連人帶盾一起被箭射穿了。在之後又有一支箭一開始直接射中了士兵，並沒有射中盾牌，但在下一瞬間，又變成穿透盾牌射中了人。這個畫面也是讓很多網友吐槽不已，看來男主部隊的弩箭是真強，不僅能強制命中敵人，而且還有在射中人後強制貫穿盾牌的能力，連弩箭都會玩穿越了。

《百煉霸王與聖約女武神》的主人公名為周防勇鬥，某天他誤闖了戰亂中的黎明世界“優格多拉西爾”，這是一個弱肉強食的地方，許多氏族彼此爭奪霸權，而勇鬥則以現代知識為武器，僅僅十六歲便登上統領千軍萬馬的宗主之位。就這樣，在異世界裡稱王的少年，以及與其締結誓杯契約、宣誓忠誠不二之心的美麗女武神們所交織出的痛快無雙幻想戰記從此開幕。

係咪用左Archer的寶具?

Cls

因為個世界煉鋼未普及
可以用鋼頭箭射穿銅盾

係咪outsource左大陸畫咋？

btw有幾毒先會定格逐格去研究
低成本製作算係咁啦

應該係lancer支Gae Bolg
因果倒轉，有射中心臟嘅結果之後先有穿盾嘅過程

應該係偷懶

個格咁短 求其撚畫

神威

手機俠2既野你識條春

唔好拎嚟比呀

Lexburner屌到仆街